pccw 村屋寬頻 sales

幢村屋新起
裝左HKT電箱 已經覆蓋到pccw
但未拉綫
如有sales請覆